（限時占卜）專問感情

是咁的，
小弟無聊幫大家占卜。
想占卜嘅麻煩睇清楚以下的守則 。

（一）小弟只占感情問題。因為我專攻感情嘅問題，感情以外嘅問題我唔太擅長。六爻的預測可維持約半年，最多一年。
（二）過去六個月有占卜（包括六爻，塔羅，六壬，奇門等），小弟不占。算命的不在此限。因為占卜有時間性，短時間睇太多會唔准。
（三）占卜者要自備3個一樣面額嘅圓型銀仔，心想問題，同一時間擲出，記錄公字。一共做六次。順序紀錄六次的結果。然後放上黎。

例：
1. 公公公
2. 公公字
3. 字字公
4. 字字字
5. 公公公
6. 公公字

（四）回覆時連同會員名，生理性別，結果放上黎。性取向無需特別提供。
（五）未有目標，又想知幾時有拖拍，八字會較准確，六爻只作參考。
（六）只做第一版嘅巴打，其他有緣再會。
（七）第一版留言嘅巴打唔洗咁推post住，我會唔會咁早回，主要想比多啲機會人占下。
（八）tg 不作考慮。

係咁多，謝謝大家。

補充：麻煩大家提供現在的感情狀況，即單身，非單身，已婚即可

問過塔羅 無得玩 幫你推下 希望下次玩到

女
1)字字公
2)公公字
3)公公字
4)公公字
5)字字公
6)字字公

單身，唔該巴打

字元陣列，男，單身

1. 公公字
2. 公公字
3. 公公字
4. 字字字
5. 字字字
6. 字字公

金珉奎水電工 女 單身
1）公公公
2）公公公
3）公公公
4）字字公
5）公字字
6）公字公
唔該曬

男 單身
公字公
公公字
公字字
字公字
字字字
公公公

女 單身 唔該
1）公字字
2）公字字
3）字公公
4）字公字
5）字字字
6）字字字

歌劇王子嗰打雜，男，單身

1. 字字公
2. 公公公
3. 字公字
4. 字公字
5. 字字公
6. 字字公

珍奶微甜 女 非單身
1）公公公
2）公公公
3）字公字
4）公字字
5）公字字
6）公公字

LeiTsun 男 非單身
1) 公公字
2) 字公公
3) 字公字
4) 公字公
5) 公公字
6) 公公字

近豬者赤 女單身
1.字字字
2.字公公
3.公公字
4.字公公
5.公公字
thx

快撚啲捧紅我 女 單身
1）字公公
2）公字字
3）公公公
4）字公公
5）字字字
6）字公字

沒有此用戶,男,單身
93年6 月9,朝早10點左右
1.字字公
2.字字字
3.字字公
4.字字公
5.公公字
6.字字公

Yelaem 男 單身
字字公
字字字
字字字
字字字
字字字
字字字

女 單身
1） 字字字
2）字公字
3）字公公
4）字公公
5）字公公
6）字字公

Real絲 女 非單身
字字公
字字公
字公公
字公公
字字字
字公公

1 公公公
2 公公字
3公字字
4 字公公
5 字公字
6字公公

女 單身

啲公字嘅排列洗唔洗留意e.g. 公字公 公公字

1. 公字字
2. 公字字
3. 公公公
4. 公字公
5. 字字字
6. 公公公

清蒸貞子精子
男

字公字
公字公
公公字
公公字
公字字
公公公

女 單身 寡人笑撚左

唔該曬

月亮代表我的心臟 女 非單身
1.公公字
2字公公
3.字字公
4.公公字
5.字字公
6.字字公

悲情的花
女
公字公
字公字
字公公
公公字
字字字
字公字

同男友感情仲有大約幾耐？
Thx

字型
字公公
公公字
字公字
字公字
公公公
公公字

男 單身

菇姑

韋拿bb 女 單身
1 字字公
2公字公
3公字字
4公字公
5公公公
6公公字

霸氣任性姐 絲 非單身
1. 公字公
2. 字公公
3. 公公字
4. 公公字
5. 字字公
6. 字公字

望乜鳩 男 非單身
1. 公公公
2.字公公
3.字公公
4.字公公
5.字字公
6.字字字

Y 女 單身
1. 公公字
2.公公公
3.字字字
4.公公公
5.公公字
6.公公字
Thanks

唔係吓嘩 女 單身
1. 公公字
2.公公公
3.字字字
4.公公公
5.公公字
6.公公字
Thanks[/quote]

唔係吓嘩 女 單身
1. 公公字
2.公公公
3.字字字
4.公公公
5.公公字
6.公公字
Thanks

睇你仆街最開心 （女）
有目標？
你以為對方的目標另有其人，虛驚一場。
你介意之前的一場口角，其實不重要。
男方優柔寡斷。
主動權在你手，可主動出擊。

字元陣列，男
為人穩重，對目標寵愛有加。
三角戀，事處關鍵，你與口才佳的情敵兩個只能活一個。

金珉奎水電工 女
敵眾我寡。上有前妻作祟，下有美女來襲。兩者不成氣候。
欲速則不達，我自韜光養晦矣。

波蘿包 男
對方本是惡妻，一個願打，一個要願挨。
人家主動出擊，只是弄巧反拙，又想打退堂鼓。
最後可成。

熱浪卜卜脆 女 拍緊拖
1.公公公
2.公字字
3.字字字
4.公字字
5.公公字
6.公公字

唔該樓主

敢問一句，可有此事?

歌劇王子嗰打雜，男，單身
外敵太強，錯在timing，猶豫不決。

珍奶微甜 女 非單身
談婚之事，反反覆覆，加上長輩壓力，對方比唔到安全感你。
有野唔好收收埋埋，同佢表達你嘅不滿，D野一次過爆好大件事。

LeiTsun 男 非單身
老婆奴，如膠似漆，無大礙。
做爸爸要奉子成婚之事，我諗虛驚一場。

其實唔知 只係暗戀
不過咁啱今日睇下，發現佢毫無預兆噉block咗我
咁啱又遇到𠵱個post... 應該都係時候放棄了

快撚啲捧紅我 女 單身
為人剛烈，要小心行事，一失足會成千古恨。
追求者眾，跟在意的內向成熟男未是時侯，傾得的那個可能是本月的假象，要多觀察。

沒有此用戶,男,單身
看卦，用神在應，與世子卯刑，無恩，不過是流水落花。本年8月，更顯此事。
看八事，2014起異性緣增，本年妻宮自刑，外加妻星唯一的根被三酉齊沖，不利感情。

仲有9個聽日睇埋
今日係咁多先

想開心真係好難 男 單身
字公公
公字公
公字字
公字字
公公公
字公字

不樂天的少艾，女，問應唔應該同男友繼續一齊
1. 字字公
2. 字字字
3. 公公公
4. 字字字
5. 公公公
6. 公公字

唔該巴打

Jlopp，女，單身
幾時遇到對的人

1. 公字字
2. 字字字
3. 字字字
4. 公字公
5. 字字字
6. 公公公

sor巴打 唔係咁領悟到 可唔可以講得簡單啲
btw thx

對唔住 打漏左
問同宜家男朋友關係會如何？

王牌閒人，男，單身

1) 公公公
2) 字公公
3) 字公字
4) 公字公
5) 公公公
6) 字字公

唔該樓主

呀欣
女
拍緊拖

想知應該同男朋友分手定繼續
字公公
字字字
字字公
字字字
字字公
公字公

麻煩晒

即係今年冇

咁會唔會話幾時有，thx

Thx巴打，btw都幾準

呢層最好搵個八字師傅睇

唔該哂巴打

On9999 女 單身
1公公字
2字字公
3公字公
4公公字
5字字字
6字字公

Thx 呢個問題煩擾左我好耐

你想的她或才剛分手，拖泥帶水。
暗戀的你終於動手，不過佢對你始終冇意思，曲終人散。

點解又前妻又美女咁嘅 點都好唔該曬

姻緣未到，有的都是原本有女朋友的人。
過去的承諾難以信守，等下個啦。

死肥西 女 單身
1 字字公
2 字字公
3 字字字
4 公字字
5 公公字
6 字字字

事情有點複雜。
可以肯定的是最近口角頻多。
要不是你是他的外遇(此事居多)，就是他有外遇。
你對婚姻的嚮往，他實現不了。
感情中的第三人來犯有力，此關係不被看好。

女 單身
公公字
公公字
公字公
公公字
公字字
字公字

問兩題ok嗎？

對邊談吐溫文，
但要明白平日再處再美好，
無緣就是無緣。
短時間內，長輩介紹的都不是你杯茶。

求樓主做埋我 第一次追女
男 單身

字字公
公字字
字字字
字字字
字字公
字公字

佢近排感覺桃花幾好，
前度女友又搵返佢，
身邊又有個靚女對佢有意思。
但佢地都唔會一齊到。
呢段時間小心行事即可，
唔好太急進。

唔該樓主 想問下幾時先到
分唔到幾時同邊個先係下一個

1.字字公
2.公公公
3.字字字
4.字字公
5.公公字
6.公公字
女 single 謝謝爸打🙌🏻

個名唔見咗 男 單身
公字字
公字字
公公字
公字字
公字字
公公字

隔離post 有人睇八字
長時間黎講，八字睇感情嘅應期會準好多。
我就咁睇，哩半年都未有。

砌個雪人有三尺高 女
1)字字公
2)公公字
3)公字公
4)公公字
5)字字字
6)公字字

唔該巴打

姚明細佬 男 單身
公字公
字公公
公公字
公公字
公公公
字公公

唔該哂 夠哂皮

Caribou 女 單身
擲公字係唔係唔洗落番隻手度？
1. 公公公
2. 字字字
3. 字字公
4. 公公字
5. 字字字
6. 字公字

唔該哂

單身

根本冇朋友，男，單身

1. 字字公
2. 公公字
3. 字字公
4. 字字公
5. 字字公
6. 公公公

thx

我而家仲好後生 無諗結婚住 但而家既佢的確唔係我理想中要過一世既對象
第三人係個第三者? 來犯有力係點解

明冶朱古力 絲 單身

1. 公公字
2. 公公字
3. 字字字
4. 公公字
5. 字字公
6. 字字字

Thanks

係，第三人即係第三者，希望是我功力不足才會看錯。

大大唔好漏左啊

不過冇長輩介紹的
唉...射射巴打

對唔住 真係漏左
目標明確，對方外表俊朗，為人

對唔住 真係漏左
目標明確，對方外表俊朗，為人幽默。
表面上你芳心暗許
而佢都暗啞底對你有少少好感
但你成日做埋d野倒自己米
例如有野想做應該做又唔做
搞到大家冇癮
再係咁好難落去同成事

心上的人，巧言令色居多。
甜言蜜語，不是只會你會聽到。
佢的豬肉狗友會帶佢蒲，
你遲早會死心。

佢冇你想象心咁唔定性咁爛玩。
佢依然好愛你。
比多少少時間男人變成熟。
短時間內冇咩風波。

唔該巴打 都幾準 正評支持你

半年內結婚嘅野你都係得自己諗
佢只係未想同未諗結婚住
唔係唔愛你

半年內結婚嘅野你都係得自己諗
佢只係未想同未諗結婚住
唔係唔愛你
半年內有關婚姻嘅野都係自己促成
短時間冇風波

點解skip我

因為唔小心
等等

我地既關係的確不被看好 分過手 岩岩復合 一直都無人知
第三人係而家已經出現左定係將來會出現？
如果係將來既話個第三人係佢果邊定我果邊?

你喜歡的人，心底有喜歡的人
佢喜歡個個，對佢冇意思

遲少少朋友會帶你去玩，中途有唔舒服或者整親，就可能因為咁識到個新嘅女仔。

不過個人黎講我好明白而家有咩女仔都冇用，不過試下令自己嘅生活得返佢一個先。

個第三者係佢個邊
支卦最似係：佢原本已經有女朋友，但再同你復合，一腳踏兩腳

遲少少，新個個女仔終於發現，搵你麻煩。類似係咁。

好似skip咗我 ？
我喺#8

中途整親係我定我朋友？
我淨係鍾意佢咋

咁佢點睇我

佢既然心有所屬
最多都係朋友

你鍾意個個人其實係人地隻兵
遲早你會放棄佢 自己搵到第二個 不用擔心
個娘娘你都識

我接受唔到

thx

教你夾夾 女
1 字字字
2字公公
3公公字
4字字公
5字字字
6字字公
幾時有岩既人拍拖😭

thxxxx
98年 4月 6日 中午12點

六爻得半年力
半年以後嘅事我睇唔到
以前我朋友都有支咁上下嘅卦
心上人又有心上人
佢都sad左好耐
過左一年 朋友個女神開始放低左
佢地嘅關係更勝從前

巴仔我係男仔 請問幾時會有拖拍
1.字字公
2.字公公
3.字公公
4.字字公
5.字字公
6.公公公
唔該晒你呀巴打

我等咗佢年半
講好咗下個月會答會唔會同我出pool
係咪應該拖佢多半年
我真係好鍾意佢好想照顧佢錫佢

只知道男友失了蹤 女 單身
1. 字公字
2. 公字字
3. 公公公
4. 公公字
5. 公公公
6. 公公字
Thanks

蕃茄係紅色的 女
公公公
公字字
公字公
字字字
字公字
公字公

此用戶無法顯示 女 單身
1.字字公
2.字字公
3.公字公
4.字公字
5.字公字
6.字公字

單身 thanks

我呢

melon椰樹 女 單身
1. 公字公
2. 公公公
3. 公公字
4. 公公公
5. 公字字
6. 公字字

Thx 但我想問下拍拖既話 可以一直拍落去？

你知道又點 女 單身
1.公字公
2.公公公
3.字公公
4.字字公
5.字公字
6.字字字

唔該巴打

諾爾
女
非單身

1.公公字
2.字字公
3.公公字
4.字字字
5.公公公
6.公公字

多謝巴打
希望仲會覆

我諗半年到一年內都冇大礙

巴打唔好skip我

最後一個啦
最近有冇同人拍project 或者有長輩介紹過女仔比你
理論上個個女仔係對你幾有意思
可惜你唔鍾意人

巴打 可唔可以最後幫多我一次？
呢件事煩左我好耐
Plz...

Exia 男 單身
1.公公公
2.公公公
3.公公字
4.公公字
5.公字公
6.公字公

究竟我同佢會點
如果巴打唔得閒就算啦
我都知強人所難

求巴打幫我占埋

你又坐了車尾左端
女 非單身
1.公公公
2.字公字
3.字公字
4.字公公
5.公公公
6.公公字

唔該巴打

李叔同，男，單身
今年2017出唔出到pool?

公公字
公公公
字字公
公字公
公公字
字公公

見到身邊一位好惡嘅女性朋友都有拖拍
心思思想拍
係唔係仲未放低前度? 定係暗戀黎?
對佢外表黑，面大而圓，不肥不瘦，有學識。
佢對你冇乜意思。

你身處二揀一嘅局面。
一個暗戀你，長情，你唔多理佢。
另一個口才好，家景不錯，有肌肉，有學歷。
今個月太多應酬，冇咩機會見到佢。
下個月你會主動出擊。
絲打又高又白。
仲有，一定要提醒你，注意自己嘅脾氣，佢本身已經被動，你咁好磨佢意志。